7.7 黑警衝出國際！

呢個係bloomberg 既channel

OFFICER WHATS YOUR NAME

死黑警推你老母

係咁話RIOT, 其實自己RIOT緊

啲鬼佬留言撐警犬